有咩行為/言語會覺得對方friend zone咗你？

要focus學業

我好忙

唔適合拍拖

我都係當你朋友

睇嚟你哋都係開咗口表白先知比人fd zone
唔知有冇人同我一樣係未表示過就知道自己收得皮

有男朋友 要讀書 .算啦睇完整容個po 咪又係整容

你Flirt完佢對方無視

講埋好中意你 但對方回haha

佢唔覆 個問題（你喜歡孔子嗎？）

同你講有鍾意嘅人

約佢出街佢會已讀不回或者搵藉口一直推

唔覆message/覆得好hea